過咗五點之後我唔要再見到咩KPOP JPOP POST!!!!!

娛樂台本身不嬲都係好和平嘅地方
崇日崇韓不嬲都可以和平共處
大家咪咁容易俾人分化
愛比暴力更強

我哋比班垃圾搞先

擺明收咗錢搞事 平時浦開呢度嗰班真崇日都唔會出聲

呢排娛台都有幾個48/46仔吹水
反而係cctai班垃圾撩交打

次次都係祟日出post 先喎

我地數字仔唔做依d暗箭傷人嘅事

大家追星仔點會搞on9野

原來依個世界仲有 JPOP

平時你有你講 我有我講 大家互相尊重

K-INDIE POST可以嗎?

我身為數字仔睇有睇fapcam

大家河水不犯井水

希望大家唔好俾d別有用心嘅人影響到

打開娛樂台熱門

cctai=唯一敵人

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？
應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

cctai睇唔過眼我哋娛台關係好先出手搞事

又不滿我哋d po上熱門阻住佢哋建國大計

是

娛樂不嬲都係多元化先好 假fans先鍾意攞偶像黎打飛機突顯自己有品味 懶係惟我獨尊咁

Gay is ok

希望大家團結一致，槍口對外！

左膠收撚皮啦

係lor

Pr公司😅

唔使幫你做返啲形象工程啊

要背撚熟佢喎屌